有無人頂唔到咖啡因？

咖啡奶茶果d固之然唔得啦
問題係宜家飲d茶餐廳茶膽濃d果d凍檸茶都好辛苦 紙包唔會有呢個問題

個個星期飲茶都會有呢個情況出現
加水沖就會好d

個心跳得好快 搞到個人好累 瞓又瞓唔到
因為一瞓 呼吸就會減慢 就會覺得唔夠氣抖咁
果陣dse飲葡萄適搞到仲緊張

唔通真係要飲凍檸水喉水

飲好立克, 阿華田囉

我都好似有e d問題,飲完成身唔舒服
即沖既先有事

我飲罐裝雀巢咖啡都飲到好似就死咁，
好似你咁心跳得超快仲會頭暈

上年空肚飲左杯espresso然後入左長洲，果日仲要係全年最熱，去果程船以為自己會死

我都係，眼訓飲咖啡會好似就死咁
心跳又快但仲係好累，提唔到精

我都會
好想似茶走
放假先敢飲 唔係2-3點仲未瞓得著

個頭好重
因為feel到好多血一下一下咁bump上個頭

咁你飲red bull 咪即死？

以前飲開無事，停左一排無飲，依家好似飲小小都已經頂唔順

我係飲凍啡先會咁

對咖啡因敏感，每次飲小小慢慢就會冇事

係 我飲下飲下都無事
同埋做啲運動 放鬆心情都緊要